年糕食法

屋企不嬲都係就咁落鑊煎，煎到外脆內軟
但問返朋友 原來會落蛋煎

你地又係習慣點樣煎年糕架？

攪溶 點薯條食

籮蔔糕點茄汁

用年糕包住隻蛋，攞去煎